# 22_3 紧密打印文件 Print filename closely

## 题目

编写一个名为 fcat 的程序，通过把任意数量的文件写到标准输出中而把这些文件一个接一个地“拼接”起来，而且文件之间没有间隙。如果有一个或多个文件打不开应提示出错消息。

## 样例

### 样例一

输入：

    fcat f1.c f2.c f3.c f4.c

输出：

    f1.cf2.cf3.cf4.c

### 样例二

输入：

    fcat f1.c f2.c f5.c f4.c f6.c

输出：

    f1.cf2.cf4.c
    can not open file: f5.c f6.c.

## 数据范围

命令行中应该为可打开文件名或任意字符串。

## 提示

因为每次只可以打开一个文件，所以程序 fcat 只需要一个文件指针变量，一旦对一个文件完成操作，程序 fcat 在打开下一个文件时可以使用同一个文件指针变量。